有冇巴絲對深海好有興趣

人類直到呢一刻都未完全了解既地方
深海生物都好奇怪同神秘

想了解更多關於深海既知識

留明睇海綿寶寶

btw我有興趣海底D古遺址,我信有外星人係海底

又係海綿寶寶

等睇

大家對深海嘅認識只限於海綿寶寶

以上條片幾有趣

lm

海綿寶寶對深海影響好深遠

睇唔到wo

Me too

咁呢？

Where are you now?

有興趣
與其話外星人，我反而覺得係啲見都未見過嘅海洋生物
或者美人魚

對深海魚既構造都好有興趣，咁強既水壓下都可以生存

Lm等睇料

搵我

有本書叫 "海" 係一個小說家將佢寫小說收集有關海既資料整理成一本書，幾好睇幾深入

搵下先

覺得大海好神祕 硬係有好多奇怪既野咁

好神奇點解咁大水壓仲有生物生存度

巴打有冇d關於深海既網站介紹下

搭單問有無人有深海恐懼症
一諗到人類探索到既只係大海既好少部分 有排都未到底就會好驚 諗一諗都好似透唔到氣咁 行近海旁會唔舒服 覺得好驚 唔敢去沙灘游水 從來無浸親過 識游水 只限泳池

有無巴絲都係咁？可以點解決？

有時望著個海 會諗下面究竟有啲咩 啲海水乾曬會點